銀行Backoffice 前景一問

請問下如果做銀行Call Centre 嘅back office 做分析計數、project 等，發展好唔好？

Call centre 分析 計數 個post咩名，都係個句搵錢就前線，穩定就後面

做父幹撚仲好

business planning and analytic ，應該做下reporting 呀ad hoc project 咁，係咪多數都係跟大圍個加薪rate 2-3% 加？除非再升職？定表現好都會有得加多啲？

唔好做ops，又辛苦又低人工又冇前境

利申：過來人

有女人就多是非 是非當人情賣 勾你啲料再唱鳩你
啲阿姐又西

有冇人知如果喺最大嗰幾間銀行做MO / BO 幾年工作經 人工大約係幾多

痕身之前做過半年 難頂到 無人會教你 你問都唔知問乜 但阿姐就會屌你人地唔知你想知乜
永遠西格 短視 重視layer
高band過你 你就俾人patronized
做半年裸辭算 哂時間係度玩政治多過做嘢

咩係ops

但總有啲對家係高過你 你又要問
阿姐自己本身又係呢種西人 又會叫你出email copy佢 到做到就出email同大佬領功連c 自己都無
仲會轉過頭屌返你點解唔一早話佢知

睇你咩team 啦, 度度都有
對比其他行其實恒生D人算無咁串, 係階級D